有冇人試過淘寶買狗?茶杯貴婦都係$200一隻

茶杯貴婦都係$200一隻
香港果D食水真係深

屌你老母領養啦

200$隻都幾抵食

莪刀買左幾隻黎挽^0^
真系巧平

公屋已經唔得啦

公屋仔學咩人養狗

評已負，公屋仲大大聲同人講養狗屌

梗係啦
定價定到咁貴仲邊有人食
餐廳入貨成本高佢揀第間啦

上去食水腳費都唔只

煲衲

D領養撚真係好煩

點運黎香港? 係唔係犯法? 等於走私狗隻喎
佢話全國應該只限中國，唔包括香港…

而且，隻狗有冇病乜都唔知

btw 曾經係內地街市都見過有賣貓狗
都係幾十蚊人仔一隻

二百蚊圍都幾餐都幾抵

明顯虛價 動動腦

又幾抵屌喎

尾數 W7俾